跟餐杯餐飲好無謂

已經食到飽 重要跟杯飲品

如果可以唔飲減3蚊就好

飲奶

牙美 我都係奶控

對奶好敏感 飲唔到

咁你BB時飲豆奶

第一句